blackbloc 去投票

如題 得唔得
但會唔會俾D狗阻著投唔到

點解要咁做?

［注意］大家千其唔好 千其唔好 用呢個方法挽回民意

唔建議

低能？
比對家點人頭？

？

俾人點人頭又點?

你可以試下 我就不了

行使權利

好

比人拉囉咪，完全無意義，不如平民裝入到去投票好過啦，你唔係以為仲可以同狗講道理阿嘛？

預到選情囉

一係派膠 一係五毛

係咪型啲？

入面d主任mark 埋你身份證都仲得

佢地會睇投票人數配票㗎

D狗都一早MARK左我身份證啦
冷氣軍師?

去投票俾人拉 唔係就正好咩?

人地見你black block就知你投民主派

作用係咩

拉